遊行完，記得過埋嚟金鐘立會！

示威者衝嘅
唔係玻璃
而係高牆

我哋要用人海保護前線勇士！

支持四奇樓主

上熱門

推

Push

Pish

.

你自己以為高牆

Hi 新會然～

班狗勁驚有和理非幫手
否則呢一刻再有警方襲擊普通巿民
警方高層，就更大機會畀香港民主及人權法抄家

收到！！！！

其實遊行去遮打, 係咪會經過金鐘

警察而家玩緊野拖慢緊遊行進程
前線要頂住